有冇人有個佔有欲好強嘅呀媽

有個佔有欲好強嘅呀媽真係好辛苦

1.閒時唔想你出街想你留係屋企陪佢，要出街就瘋狂畀說話你聽，話咩世界上邊冇仔女唔陪個呀媽
(前提一放學就學屋企嗰啲)
2. 想約朋友食飯係不孝嘅行為，係唔痴家同爛玩
3. 有咩公眾假期，一定要陪佢，唔可以出去
4. Whatsapp 一定要秒覆，秒覆唔到就一係炸爆你，一係就即刻打電話。你以為係咩重要事？原來問你件衫好唔好睇
不能盡錄，得閒再講
利申: 絲

老豆死左？

在生 一齊住